[連登魔咒] 貶民總辭我切丁

成班友咁辛苦都係為咗入立會食軟飯，你要佢辭職同你爭取佢地同你作出黎所謂既道義

貶民話係道義就係，唔係就唔係

唔好阻人揾食

總辭(包功能界別貶民既人，直選既，最好有name list防止有爭呦，我唔包俾dq 既六位)

期限，出終審結果之前(包括梁油敗訴，四子敗訴)

所以我賭得細嫁啦

販

我加入

我跟

希望議會戴耀庭 - 鄭松泰議員，
可以身先士卒，帶領其他反對派議員辭職

泰博，靠晒你

希望你切到

係我打咗個貶字先冇人理我

笑死人
咁你唔直接講香港有民主就切j?
唔好咁撚幼稚啦

原來兩單野一樣難度，唔係好團結唔好分化嫁咩

咁等到你入土為安 碌鳩腐爛 都未洗切

屌你個撚個都唔入等睇我找數，已經知我冇買咗邊，只係too common sense都唔想抽我水